[突發Live ］理大有被困市民開記者會

叫消防及律師來救。 識玩。

星CHING出左黎未

推

黑警唔俾市民走食屎啦

救救義士

1124區選，仲有係理大第8日留守！義士唔係condom 希望大家1125尖沙咀 和「理」守

辛苦了

行動支持下

push

死黑警禁錮

推推

頂住

斷口斷糧好耐

撐住

禁錮6日 推上國際！

走？點樣走呀！！！

投你老母

1618 #路人記者會 #理工大學

發言人譴責警方無理拘禁市民，亦剝削市民的投票權。他們呼籲全港市民把握時間投票，現時校園尚有十幾名市民，學生他們情緒低落意志消沉，更甚他們的精神狀態令人擔憂。他們呼籲警方立即停止圍堵的行為，開放校園令教職員以及醫療團隊進入校園。發言人亦表示「理大廚房佬」昨天被圍堵的第七日，理工大學的學生及市民眼見他每天情緒越來越低落。隨着他的離開他們希望「廚房佬」能夠接受妥善的治療。

#丘品
連登仔出黎投票呀
你唔投對唔對得住係入面嘅手足呀

P

五毛狗 屌你老母

Push

你老母就虛耗生命

手足呀，我地可以點幫到你地

辛苦各位手足，對唔住，我無用，救唔到大家，我懦弱，唔夠薑搶架車撞死d狗，好對唔住，我唯一可以做到ge就係投票，好對唔住

黑警根本係禁錮市民 仲要剝奪投票權

推唔到 頂住呀

要救佢地
佢哋唔係condom

頂咗咁多日我就掛足咁多日
外人可以點入去支援佢地

推手足出唔到去投票

沙江圍、橫洲要人呀！
2號對家反對查721架屌佢老母死鄉黑
今朝佢班細既仲出手打鳩黃營選民
屌佢老母

[元朗橫洲求片!!!!!!!!]有死鄉黑打黃營選民

[元朗手足幫手推]沙江圍、橫洲要人投一號羅庭輝

係市民呀

點樣幫到佢地

手足出唔到去，我哋係出面一定要去投票！

美軍派隻醫療艦嚟人道救援啦

你可以去查下咩叫投降先返黎講野

手足

依家有咩方法可以救到佢地

希望多d人關心佢地

加油手足

推唔好淨係掛住區選

閣下嘅生命從留言起及後嘅每一秒都係浪費

我地知好辛苦，但求下你地要堅強

RIP

告黑警非法禁錮

RIP你老母

食屎啦
黑狗

食屎啦屌你老母

唔好意思 借個位嚟

[Poly手足集氣區]一人一句支持Poly留守者！

推

咁多警犬入嚟

可以點樣幫佢地到底？天氣又凍，熱野又冇人煮了，走又走唔到，紅隧無限期停開，啲人權組織去撚曬邊到？

加油

救救被困手足

頂住啊

HKSOS

有冇得用drone運物資？

講咗成個星期啦

手足被困都掛住投票呀，連登仔呢

想入去進行魔鬼筋肉人地獄式死亡特訓。

？？？

干擾呀老細

推推推

Protect them when they come out

孩子撐住

支持你哋

蘋果真係好撚仆街，連報都唔報

真係賤過隻狗，為選票，當示威者係condom
明明留守者開記者會係一單大新聞，居然零報道
好撚心寒

果然都係示威者先會對彼此真心

血債票償，償完理撚得你死

變左荒島求生